低汁新人類

岩岩上港鐵，有兩件死𡃁仔(目測小一 小二)跑上車大嗌: 居然有位啊，快啲！
後面就跟住個女人話: 啱啦，啱啦，甘樣先有位坐啊！